星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

保護小朋友
停止使用化學武器
家長X小朋友 遊行

日期: 11月23日 (星期六)
時間: 11AM
地點: 九龍塘沙福道-->喇沙小學

*反對過度/不合理使用催淚彈*
*反對違反指引使用催淚彈*
*催淚彈殘餘物引致兒童健康問題*

*不反對通知書申請中*
最新消息會在頻道更新

希望搞得成

試下推先

推

推 和理非時間！

特別係親子

正

帶埋紫青！！

Push

支持

喺一個停用化武遊行上出現大量tg，呢個畫面都幾諷剌

唔覺得會批

星期日投票 唔去

今次真係要和理非回合：

1 親子遊行，有老有少，佢地真係唔太受得tg，更不論子彈
2 星期日區選，唔好比藉口克警拉人扣48小時，票都唔使投
3 爭取番和理非出嚟，增加人數，對外顯示香港人仍然繼續堅持落去
4 可以對國際宣示香港人情況（慘況），爭取國際社會支持同行動

區選前兩日，應該全民隱士

push

你想真係親子向就真係要諗諗辦法

推俾媽媽group

咪再搞無用遊行，邊個想同個仔一齊食tg

國際層面黎講係有用既
推

er
好撚毒喎依家
仲遊行？

識玩喺有錢佬地區遊行

九龍塘
相對冇咁毒

up

有爭議緊星期6重去唔去...

大家點睇

呢個好親子嘅，我諗比啲家長行都ok

推左先

呢個一早 又親子
早開始早散水囉
第朝一早投票

其他平台都要share 呀 好唔好

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

正，期待癲狗掉彈，要有大大條英文Banner: HK Gov't, don't kill your kids 之類

721 831
早啲起身投完票就去啦！

睇錯日期 24先投票啊！

D家長睇完個路線，好多都覺得呢個遊行係假野唔係自己友搞

要純和理非，果日俾人拉48個鐘，票都投唔到

點解？

我聯絡左申請人/遊行發起人

佢有以下嘅解釋：

感謝閣下關心是次遊行，亦都了解大眾疑慮，因此本人作出以下聲明，是次遊行路線並非隨意選擇。

首先，是次遊行為反對警方濫用催淚彈，遊行沿學校區而進行，目的是帶出校園亦受催淚彈影響。
其次，香港警察最近包圍大學的行動實在令人感到憂心，遊行沿路亦有香港知名校舍，是次遊行希望政府停止打壓知識分子，同時聲援學生。

是次活動主要由家長，小朋友及老師參與，當然亦歡迎公眾人士參與，希望以和平、理性、非暴力及文明的方法向政府提出訴求。

若有任何疑問，歡迎於tg 群組查詢。

到時行都未行就射緊tg

推
真係要和理非
好多小朋友

和理要繼續揚聲

今個星期六日唔好搞住好d喎，等星期日投完票先，費時班狗又借d依周圍狂捉人，等你無得去投票

聽日都要塞

集人個下已經射，到時一定重狗到嘔

日頭+加埋真係小朋友

Up

呢個connect到黃藍和理非

唔洗啦到時實有人幫你整到成街白煙

幾個家長GROUP都怕班黑警發癲，最後和理非唔到而影響24號投票而繼續唔信
主題係好，可能改期會比較好

24號投票
你話我休息撚都係咁話
25號先再黎明行動

同搞手傾過，佢都理解嘅
但佢認為呢個咁親子向嘅遊行理應安全
同埋主要係父母同小朋友
大家唔好主動挑釁警察就ok

諗得過

照去

都無人想帶小朋友岀黎搏黑警唔發癲呀
又怕一岀tg啲學校又岀事

推 和理非

家長會繼續岀黎行動
不過大部份都表示唔會再帶小朋友參與

取消左先，星期五六日 冇任何行動
投左票先搞

推
唔可以睇小媽媽嘅力量

我其實覺得個主題幾好，除咗帶小朋友果part
不過見其他家長反應咁大所以講出黎
如果改日子可能佢地會比較支持同可以連絡d反送中家長群幫手宣傳

呼籲期間順便吸下催淚煙

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

如果當日全場共識和理非行
唔好俾傳媒影到任何勇武行為
應該都會connect返好多淺色人

星期日投票喎 唔好俾人拉左

咁緊係啦 小朋友都係到

我都明你嘅擔心，但過埋選舉唔會仲危險咩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

照帶

如果魔警係射tg我唔怕

重開心
夠震撼

真係 其實到今時今日 都避無可避 留係屋企都係tg入屋

你點避免手足RB先

手足識睇主題。
咪傻。

推，有用

1

推，到時共識唔rb唔衝
即管照射tg俾我哋睇俾全世界人睇

無咩傳傳

組織工會 全面罷工

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

但驚拉晒24就冇人投票

咁要醒水

個地點係ok

但和理非可能唔去

到時又係一半 full gear

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

去

Push!

不反對通知書已發
10點起步

相信手足

陣間班狗放tg比親子

推呢個

批左啦

已有不反對通知書

各位可以fw俾媽媽谷了

會有地圖show路線嗎？
同埋list起點終點附近交通吸引多d人join

正常社會就係，咁如果佢唔比你投咁點，投訴佢？

和理非

班狗癲起上黎 一家大細都告非法集結
大家小心

推廢老守護乖孫健康

你同我哋呼籲有鬼用

pushhhhhhh

想講好早...

估計會發生

嗰日黑警就放俾你睇

幫手推下

區選前出黎比狗咬

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

聽朝就係!

遊行路線：
10時正於九龍塘沙福道出發
>
窩打老道
>
對衡道
>
喇沙利道
>
喇沙小學

推
和理非出手

加油

聽朝就係

推啊，活動啊

屌，好少人知

有tg channel

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

推多個上熱門

你覺得依家重有純和理非？

Q

PUSH

幫手推

1124 投票

順便助選

(星期六日和你選) 全 民 文 宣 助 選 日

1124 香港人投票

呢個要支持兼出席，一定要人多，令主流傳媒報導俾多d藍畜睇到催淚彈會令佢生畸胎！

讓父母小朋友出黎表達意見，
各位巴絲專心星期日嘅投票，唔該

唔想帶咩差池
留力星期日投票算